《世界盃之歌》 原曲：發現號

我最愛小花 c朗也不差 捧世界盃可以嗎
望視帝馬 一掂又跌啦 睇佢插水得太誇
望過去F組 德國太糟糕 難逃魔咒那命數
鼻屎佬無到 或者心態太唔好 説衛冕乜都無

這放任傍晚 睇波先最歎 冰島踢法極硬朗 最欣賞那人浪
伊朗就狂蟒 再搶攻 硬淨對C朗 盡一口氣闖
到埃及 無mud勝算 又再輸 縱沒法能行遠 卻沒有在留戀

我最愛小花 c朗也不差 捧世界盃可以嗎
望視帝馬 一掂又跌啦 睇佢插水得太誇
再看看英軍 新血有幾穩 哈里穿網似地震
避開巴阿法 是否可以創神話 有25發夢啦

黑馬是俄國 最愛跑食藥再衝刺 有普京靠依
重有克地 有威有勢 連過幾關 再力戰俄羅斯 創歷屆球壇史

我最愛小花 c朗也不差 捧世界盃可以嗎
望視帝馬 一掂又跌啦 睇佢插水得太誇
上屆這巴西 德國送歸西 祝佢今屆會留低
若可撐到尾 六次稱霸無人比 這盛世再崛起

我最愛睇波 觀賽無甩拖 睇到五點不離座
射過去 射過去 高叫力撐不會累
就算愛隊輸 不會覺得瘀 等下一屆再逆轉
聚首卡塔爾 約好死黨某日子 再大嗌多一次

由分組賽開始寫到宜家，寫下寫下小花C朗都出晒局

巴打好update

推

支持

捧世界盃可以嗎好似唔岩音喎

我覺得都算可以接受
巴打係咪睇緊波